我覺得自己好失敗⋯⋯

黎緊廿歲女，讀asso
A0
大眾樣又肥
老豆爭人錢，老母出軌
我之前為咗幫老豆還錢爭落一大筆卡數
全家都有情緒病
雖然佢地好愛我，但覺得自己好撚冇用
香港又搞成咁，自己乜都做唔到咁，冇力感好重，覺得自己好垃圾
好似做乜都唔開心咁⋯⋯
BTW唯一有樣好，就係全家都深黃
sor for 1999

毋忘721 831

加油 出去發夢已經係出力
唔好灰心

日日望到手足出事好心痛

成日一唔開心就諗自殺，最終又唔夠膽⋯⋯
係咪我太垃圾⋯⋯

家家有本難唸的經
只不過係人地無講出黎
唔需要諗咁多
做好自己就夠了

屈住喺心入面好耐，冇人可以講到，好辛苦⋯⋯

我近排都成日覺得自己好撚廢
明明以前都唔係咁

可能係因為成個香港都好灰，睇住post加埋自己問題，所以⋯⋯

加油啊絲打
其實好多人都係咁架
但感覺真係好孤單 因為搵唔到人講
唯有上連登同大家圍爐

加油絲打有咩可以上嚟同我地傾 呢到大把巴絲陪住你

有時候揾人傾計，開心完一輪之後，情緒又低落翻⋯⋯
其實我都唔想咁，但我唔知可以點好⋯⋯
BTW放心我唔會自殺因為我怕痛，所以平時都只係諗下

加到冇油喇，依加係死頂咋
其實依啲嘢真係唔知點揾人傾好，就算依加隔住個mon我都覺得好羞恥

我都差唔多其實

其實有時好羨慕我啲fd，家庭健全又好家庭破碎都好，佢地個個都好似冇咁多嘢煩
最慘係我係屋企入面大嘅嗰個，仲要照埋細嗰個嘅情緒⋯⋯
我都好攰想有人錫下（A0恨出池）

我都係咁話羨慕家庭健全嘅fd 唉我都想拍拖！但國難當前 都係唔理住了

係啊，做香港人真係好慘，煩屋企就唔講，仲要煩社會
望住外國啲朋友（真•外國人）日日嘻嘻哈哈吃喝玩樂，再望下自己⋯⋯
唉場仗幾時先打完⋯⋯

加油呀絲打 起碼心態上愛香港已經好有用

好過啲pk藍絲成日住香港但就係度唱衰香港又無貢獻

但乜都好似做唔到嗰下真係好內疚

我都知我係垃圾，但乖啦唔好拎毅進仔嚟比較好冇

都好啊，起碼有個degree先
唔似我咁，讀緊asso，又冇目標，唔知做乜咁

仲唔訓呀？

ok既 每人有唔同崗位既

瞓唔著啊
睇新聞睇到嬲